勁𠹌戇鳩 C羅帶領祖記奪亞無人講

冇人講咪我講囉我屌你老母臭閪

我講唔撚得架？好撚委屈我架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪我提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

勁

點睇祖迷割屍羅

收嗲啦

佢地踢得好過牙朗呀嘛

關你撚事？

cr 真係去到邊屈到邊
美c 食撚晒塵

係都吊沙里

你而家鬧我咪關我事囉

美c連過幾條友都要靠插水攞12m